難道我 沒扑你是我傻

未結婚 你不肯給我露 如沒神 應該可給我操
我也知 奉信天主的你 只准抱 這守身的處女
卻說已懷孕八週 難道我 沒扑你是我傻
如今已識破 不小心喝酒出了錯 又那止一個

當懵佬被派帽 即使快樂的痛
仍能乘著狂風 天空中愛得英勇
有了他就算哭 仍然流露著笑容
當風箏沒有風 一顆心也都很重
誰能來做微風 不必管我的輕重
冥冥中遇上他 擦過愛的天空 倦極也不痛
不怕 沿路跌碰 誰怕痛 有他支撐跌不痛 有風箏
有痛苦都只因擁有吧 會枯萎都只因收過花
有過他 未算天生一對 都不差 迫真的相愛過
那眼淚還未算假 誰伴我 冒險跳下愛河
誰都要一對 即使手挽手出了錯 又那可一個
(想多姿多彩怎會一個)
當風箏遇上風 即使快樂的痛
仍能乘著狂風 天空中愛得英勇
有了他就算哭 仍然流露著笑容
當風箏沒有風 一顆心也都很重
誰能來做微風 不必管我的輕重
冥冥中遇上他 擦過愛的天空 倦極也不痛
他願意抱擁 不用計較輕重
有誰 這樣勇
當風箏遇上風 即使快樂的痛
不管 吹得多痛
仍能乘著狂風 天空中愛得英勇
狂風裏也活得英勇
有你他就算哭 仍然流露著笑容
若能遇上所愛 我會不分輕重
當風箏沒有風 一顆心也都很重
不怕 沿路跌碰
誰能留在微風 不必管我的輕重
誰怕痛 有他支撐 跌不痛
冥冥中遇上他 擦過愛的天空 倦極也不痛
有風箏 便有風

強?

碌鳩與窿

當賓周遇上窿 碌鳩插入的痛